私樓一直升 代表咩？

？

代表你無錢買 我有

代表私樓既價值一直跟住佢既價錢上升
而想買私樓既人要用更高昂既價錢先買得起

升完我又唔賣得 賣左住邊？
升樓市對市民有咩利益？